從今日起，出街要戴住6900防毒面罩啦

垃圾手術口罩無撚用

防粒子但防唔防菌先